424係咪係三年前已經收左皮

本身個創辦人個理念幾正 但d價開得勁高 然後賣唔哂之後就搞sale d料又唔知掂唔掂

見到佢有件嬲幾正買左 但俾完錢硬係覺得唔值哩個價 不過又驚佢唔會restock 諗緊退唔退好 外國都好似冇乜人著 連間鋪都收皮

冇左個紅色袖章就收左皮
it outlet啲424擺左成年幾都仲喺度

早幾年勁多人著佢件牛仔褸

Btw最緊要係自己鍾唔鍾意
洗咩理多唔多人著

好似間舖收左皮姐 但仲有出新野 前排好似同阿仙奴簽左partnership

以為講緊足球

仲想講424收左皮20年以上